就離職, 老細仲比好多Project我跟

其實我到底仲有冇責任做完佢比我嘅Project
每個都煩到嘔，而且根本唔會喺我離職前做完
唉，好矛盾

你就走 唔係你惡過佢嘅咩

我好中意我份工，好想做好每一個task，
但係而家冇交接期，
我做嘅Project喺完工之前又得我睇得明點Run，
繼續做下手會仆街/都係要重做
而唔做又好似怪怪地

唔需要

按章工作

咁係你上司問題，
關你鬼事

有責任感係好事 但如果你老細知道你𠵱個性格而去利用你係另一回事

本身同公司關係如何？

仲有幾多日？
射9佢波啦

我已經脫章工作緊
中意返就返，WFH就WFH,
keep住出到貨就冇人理

打工驚閪
唔通佢唔比你走咩
佢鬧你你屌柒番佢都得啦

樓主驚refer letter

都算好，全公司大部份有接觸嘅都好錫我
岩岩轉左老細佢就係勁aggressive，
想短時間改革公司，成個office都屌緊鬼

2-3個星期咁啦 點射波

其實唔驚

咁惡嘅咩

遞左信係無敵架喎

你唔洗理下手跟唔跟到，做唔完爛尾都由佢啦
係個上司唔識分配工作，唔通你離職之後仲要你跟埋佢咩

好人咪算
對你唔好咪射曬SL

我係遞完信先爆job比我

其實有冇下手都係問題

份工短則一年，長則番幾年
好難得先有咁嘅無敵時間緊係要好好珍惜

發現新大陸

既然做唔哂 與其想做晒個project
不如諗吓有啲咩係可以幫到下手做得好啲嘅？

總之唔 好ot趕工

將來公司搵你拆彈，收 consultant fee

咁咪照直講，佢堅持你咪照做，但唔駛咁搏。

奴性重

辭左唔撚做啦

你老細問題姐

跟好啲啦，咁鐘意份工梗係離職後再搵私人時間返舊公司做義工繼續跟啦

而家做吉祥物唔搞亂檔

咁就fatfat

Resign左 老細仲叫我落tender
佢仲要唔識睇合埋眼簽

我心諗想中標都唔洗咁博掛？

進入左養生模式, 完全唔搏

「冇錢嘅野唔好做」呢啲是非黑白原則性嘅野點可以唔跟

reference letter無野好驚
除非你day 1就好穩定地差到仆街

按章工作
唔好俾人周到任何野就可以

最驚你呢D人
成日喺職場諗到自己幾不可取代咁
事實就係你做到嘅大把人做到，尤其係大家嘅薪酬水平
如果唔係你老細一早升你合伙人啦

要幫手出tender表示

我之前都係咁
結果接我手個個同事做多兩個禮拜都遞信

想當年我走左之後仲會搵weekend 返去教個接手妹妹不過個時同老細關係好好，同埋佢之後refer 左我去我宜家個老細度，比宜家個老細請之前舊老細講左好多好說話，所以做咩都留一線，幫得到做到說做啦。
佢係咁比野你做咪諗吓有咩方法mark底做緊ge野等接手明白d,又唔洗成日打比你問

中意你又走 走你就咪撚諗咁多on9 野啦

我模範員工黎, 永遠準時收工唔麻煩人

你做義工？

啱啊, 佢本來升我做marketing head直接跟佢。

而家唔理佢lul

真係恭喜哂

其實遞咗信代表通知啫你離開咗仲揾你就話啫
你呢個時段都仲係佢嘅職員嚟嘛，如果想唔上身唯有annual leave 了

真係好好人，如果我當年入職有人帶就好

阿頭話咩咪做咩
佢無諗呢個問題係佢既問題
負番基本責任就得

2020 年香港仲講乜撚野"好黎好去"

同你老細講啦上連登講

咩類型工作，係屬於admim？hr？

中意還中意, 人總會想有新嘗試, 轉變下挑戰下人生咪仲精彩

已選擇補水我係咪PK了

咁咪唔好遲，幫佢打死一世工

啱啊，所以我由day one開始永遠準時收工

至少唔係炒鑊金就得架啦

佢聽先得

啦屎大過波屎 記住呢句話
金玉良言黎

做交接咪得囉....

預左做唔切就唔好開波，你一開左個頭下手跟得仲慘

平常心做咪得，呢個世界冇話邊個冇左邊個就唔得

你腦細知你走都唔拿拿臨請人頂你
以前番份工遇著個衰腦細，個pj我特登爛尾俾佢
btw係咪科學園番工

我係打雜
工作範圍包括Admin , pr, design, stage tech, event managing咁上下
簡單講就係每間公司嗰一個專食屎嘅人

哇頂，職場聖經

明顯見你你恰想用盡你
講真,你呢種人上得黎連登問一係善良撚,一係入世未深
多數呢個情況啲老屎忽都惡撚過公司

人都未請到,接條春

唔係科學園, 咁連遠我先唔返

咁同佢全部開曬個頭，留低啲文件同聯絡。之後睇佢地造化啦

唔係阻膠就得啦

我開始feel到佢會仆街返幾個月先

合埋眼簽果下先勁呀

咁你啲al點計？
補番錢俾你？定你離職前會放埋？
咁多野做叫佢補番錢俾你囉

good
唔好有moral burden

冇野番屋企陪多啲兩老好過

本來打算升你
失賣的 都市傳說黎

簽死亡證咁簽,好有畫面

當然補水, 都幾fatfat

講完我先遞信

對住廢老先係最難頂--

唔好同佢癲啦 做哂話辭職個日之前啲野就算

咁辛苦梗係慢慢做
有咁慢得咁慢，全部開曬個頭唔埋尾，有咩留俾下一手

睇下行頭窄唔窄啦

我閱讀U，你係唔係指順其自然做到最後一日就算

覺得好仆街, 不過又好似幾好

其實臨尾打封e mail
講低d handover嘢
責任已完

鍾9意咪買下散水餅
goodbye email
好夠喇

咩為之窄, 如果feel唔到係唔係即係好闊咁解

交信個日

on 9 個個好似係你woo

佢教完人 舊公司老細同新公司老細講好說話 點會叫義工呀？
唔係下下真金白銀 出返鐘錢比你先叫有回報既

直接同佢講handover俾其他重要過得你做同知，叫assign個下手俾你handover

表面上就對佢nice d, r封 reference letter
暗地裡就鳩做啦

姐係會唔會臭朵會全行blacklist 你，
市面d 公司既老闆係三兄弟名下個種

以前有同事走，部分嘢交俾我。聽過其他接手同事講有啲記錄有問題，所以已經好提防

結果佢俾我個Table 原來做咗手腳，數字亂鳩曬
原版：
A B
C D
E F

佢俾我
B A
D C
J F

死撚緊，我講你老細

追問你上司 handover 同邊個做？ 好人少少 咪handover做好少少 佢唔交人比你handover 到時交收得唔好 怨邊個

之後係義工返去執手尾

拖到走，咩都唔好做